得返兩日，唔該全部集中推818先啦！

P牌仔一日一Po只推818一樣！！

而家Facebook同tg都唔覺得有好大力宣傳818
仲分散咗打緊9月中先截止個個中文課程改革咨詢
（利申：呢樣野一定要打！但尚有啲時間可以分先後）
同埋高價向大陸買電個咨詢
偏偏今日又出埋反對通知書
令到講參與818嘅聲音更細！

我地要用餘下呢兩日做更多宣傳
盡量鼓勵身邊嘅和理非唔好怕
必須要齊心！多人參與！
要畀信心同一份責任感[/size=4]畀大家
呢個係屬於全民大眾，無分勇武和理非嘅回合
一定要有過百萬人數
[size=6]用最和平嘅方式去突顯黑警嘅粗暴同恐怖！

自推十連

推2

推3
818呀好重要呀

推4
818維園見呀

推5
818請廣傳呀

推6
818全民上街呀

推7
818我愛香港呀

推818

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推9
818聲討警狗！

推10
推到1001！！！

818維園見

和理非不用怕，齊齊排隊包圍維園，排到東至柴灣，西至西環！

黑警還眼！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

Together we Fight!

推

全民動員，照亮香港！

推唔到但希望有人睇到幫推